有咩電話號碼成日俾人玩電話？

3180 0000

21777778

hugo19911

81028332

218 *****

999

9255 7832

點解我唔知呢個咩電話
但係又有聲?

好似迷你倉廣告嚟

我都唔記得了

60221023

94340634